# Javascript Function

## Soal

1. Apa itu function?
2. Apa itu parameter pada function?
3. Apa itu return?

## Quiz

Buatlah sebuah function yang menerima dua buah parameter lalu berikan nilai balik (return) berupa gabungan dari dua buah parameter tersebut dan berikan spasi diantara dua parameter yang telah digabungkan
